今次撚狗又要雪邊個

輸到3比0唔係唔捉戰犯呀嘛

捉戰犯有冇得捉自己